攬炒之父鄧炳強 攬炒之母林鄭

做愛啦你地

你又知冇？

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

- 分享自 LIHKG 討論

入去幫推

多謝之餘要講埋 PolyU實況同五大訴求！

林鄭係屬於習大大嘅

當689無到？

懵炳強

689係港獨之父

佢應該知道自就嚟地位不保最近出多咗好多post

佢地個仔女係邊個

必帶攬炒基因

港獨界KOL

佢地有無諗過自己呢半年真係每一步都行錯晒
定仲係好自信 如果係我會忍唔住笑

《Twitter國際戰線》法案通過終極感謝祭

幫手去twitter 留言感恩呀!!